好似未聽過工程撚係中環返工

Me

me
利：地盤看更

Cmwong咪中環
好失禮你

做Client咪中環囉

我就成日去中環俾佢地屌

CM Wong

填海果陣好多

2020年啦仲講咩中環價值

講月薪啦唔該，中環好撚威?
利申 九龍塘既冗員，蛇皇中

做政府邊有返中環

唔通觀塘區咩

九龍灣就話威姐

冇話威wo
btw 九龍灣有咩威?

CM Wong員工點止喺中環返工
喺入面住添喇
落完老蘭返上去OT

同ALKF一樣

WSP

未放工如何返工

星期五ot到12點，約埋fd係LKF等直接蒲到第二朝5點
臨走醒起有野未交，返上去做埋先，直踩到12點收工
訓到星期日朝早，再返去趕埋份submission

早排想apply

LKF = 蘭貴坊